中共有冇機會將啲鼠疫傳嚟香港？

如題